中山嘅石歧話

孫中山真正嘅母語，好有趣嘅粵語 希望都可以傳承落去